{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003645",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/28088",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여주 5월 AVE"
    },
    "text": "この宿は計10室の客室を保有しています。韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供し、客室にはネットフリックスが搭載されたテレビがあります。ネットフリックスの個人アカウントをお持ちの方は、客室テレビですぐに視聴できます。ただし、客室にはパソコンがなく、新型コロナウイルス感染症の4段階格上げにより朝食サービスは一時中断されます。ソーシャルディスタンスの段階によって朝食サービスが可能かどうかが決まる予定であり、変化がある場合は再度検討します。この宿を訪れた他のお客様のレビューによると、立地が優秀で周辺にスターバックスやコンビニがあって便利だそうです。また、社長が優しく、禁煙ルームに配慮してくださって満足していたそうです。防音は多少不十分な面がありますが、それ以外は快適な環境とリラックスできる場所だそうです。価格対比でもリーズナブルなコストパフォーマンスを提供していますが、一部のお客様はトイレからの臭いが強く、シャワーが残念な点に言及しました。また、写真と実際の宿に違いがあると言ったお客様もいました。しかし、ホストの優しさと快適な利用経験、ゆったりとしたチェックアウト時間などが肯定的な評価を受けています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "この宿は計10室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "この宿では、韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供し、客室にはネットフリックスが搭載されたテレビがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはネットフリックスの個人アカウントを利用できますか？",
            "answer": "はい、お持ちの方は、客室テレビですぐに視聴できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはパソコンがありますか？",
            "answer": "いいえ、客室にはパソコンはありません。"
        },
        {
            "question": "朝食サービスはありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症の4段階格上げにより朝食サービスは一時中断されます。ソーシャルディスタンスの段階によって朝食サービスが可能かどうかが決まる予定であり、変化がある場合は再度検討します。"
        },
        {
            "question": "周辺に便利な施設はありますか？",
            "answer": "周辺にはスターバックスやコンビニがあり、便利な立地です。"
        },
        {
            "question": "この宿の社長はどのような方ですか？",
            "answer": "社長は優しく、禁煙ルームに配慮してくださっています。"
        },
        {
            "question": "宿の防音はどの程度ですか？",
            "answer": "防音は多少不十分な面がありますが、それ以外は快適な環境とリラックスできる場所です。"
        },
        {
            "question": "価格に対してどのようなコストパフォーマンスを提供していますか？",
            "answer": "この宿は価格対比でもリーズナブルなコストパフォーマンスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "お客様のレビューによると、どのような点が肯定的な評価を受けていますか？",
            "answer": "ホストの優しさと快適な利用経験、ゆったりとしたチェックアウト時間などが肯定的な評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "お客様のレビューによると、どのような点が改善が必要とされていますか？",
            "answer": "一部のお客様はトイレからの臭いが強く、シャワーが残念な点に言及しました。また、写真と実際の宿に違いがあると言ったお客様もいました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 511
    }
}